呢排識左個coser...諗緊同唔同佢發展好

文略長...希望有好心動物台手腳可以幫下我

講返個背景先...我就25歲 做sales連佣都有20k左右...
前排出event fd搭fd識左個大陸妹coser
佢就住東莞既...但係係香港讀緊中六....住北區
我就A0左好耐...而且個大陸妹coser都幾合我眼緣
於是我約左佢幾次出黎食下飯...
通常都係接佢放學之後係附近食個晚飯咁...
老實講我對佢都有D意思...可能真係寂寞得太耐
而且我諗佢對我既諗法都係應該係正面既...
但有一樣野就係...我都係一個愛港既香港人(我黎左香港岩岩好第8年)
同大陸妹一齊...始終個心都會有條刺...
點解人地就食本地mk妹...我就食大陸老泥妹...
同埋身邊D人一定會睇我唔起...
但係呢個女仔我同佢相處落真係幾鍾意佢...
比起港女大方得體好多...
又唔會話暗示叫我買野比佢...我自己送部iPhone 8比佢都係心甘命抵
佢屋企窮...連部電話都係用緊 android 4.x果d...
電話果d錢對我又唔算得係d咩...而我又好欣賞呢個女仔
最緊要大家興趣相近...傾偈都唔會話冇話題
可能1999左d...但係動物台手腳覺得我應唔應該繼續落去呢

蝗

拎黎屌下算啦

不見到大陸妹已經懶得睇

Co咩ser呀 女Coser呀

但有一樣野就係...我都係一個愛港既香港人(我黎左香港岩岩好第8年)

你唔會接受到
我自問唔係特別愛港，都接受唔到大陸妹
佢一舉一動，好細微嘅位，你都會覺得唔順眼，唔係我哋香港人會做嘅野
我唔係話邊個啱邊個唔啱，真係文化差異

真人真事
岩岩佢先話想食我
不過佢就識繁體既

唔理大陸定香港
coser戴帽率都係高

會唔會係咁

其實有d香港人仲黑人憎

有咩問題

Agger
Cos界本身已經好亂，少啲定力嘅真係唔知畀幾多人屌過，唔好講屌啦，摸下你都頂唔順啦

扮清純收兵都好常見

扑到野就發展落去

我唔介意佢既過去

你三代都係香港出世 ？

呢篇野係唔係我寫ga...
咁熟口面既...

感情台一年365日都有差唔多既文
有相似唔出奇

大陸加coser呢個組合
帽只係時間問題

連登就係需要樓主呢種高汁9up會然
日日上黎都有野笑下

依個圈本來就亂
大6人用黎屌就得

樓主又係度撚狗